派錢一萬

今日我先知道泛民班賤種大部分反對派錢
呢班仆街支持大陸人嚟香港，幫南亞難民同大陸人呃福利，今年我一定投建制支持派錢都唔支持泛民賤種
有人可告訴大家各區支持派錢嘅議員？

佢地支持派錢~比新移民同老人